（XL)XL fleet 長牛集中營（2）之我要守紀律cry

34plx

嗨

還返d錢比我

洗盤

未上夠車啊

留名

lm

長揸

支牛有台灣人貼圖，話Elon papa想收購XL
真定假

隻vspr搞乜 ，升左成一蚊我仲未加倉

唔信， 台灣新聞出名廢，成日9up

32.5走咗 留返少少

走鬼呀

馬英九看手錶我搵左一陣都冇佢邊度黎資料

穿29

Drop to 0

ifc...

拿 我冇講錯啦

屌 咩9股

開市走左一半

好撚唔穩定。。

洗完就上啦好嗎

特價

過山車....

27入唔入得過？

高j咗

又玩燈

震緊d傻散

2k 鎂 就收埋先啦

2min 2k 爽啦

巴打們29.5-29 呢個位溝唔溝好?

28.8 買多一注

落到我都想入

成個美股突騰都妹下妹下咁

舊經濟升科技股就跌

跌番去28

今次終於比你講中

Lm

想陰升磨成晚？

算好啦 qs122跳左落114

110貨 120 全清

又一棍

d棍好大碌

27 大特價

入唔入好 幾吸引個價

入左，執一兩蚊都好

入 吸緊貨大戶

點解咁認為

入少少試水溫

考驗意志力既時候

救命30.5高追左

巴打幾錢再入？

25-26

仲唔洗到果班人

跌到咁就真係孖架啦

跌就岩
想入場

樓主唔係set左價止賺？

要洗幾耐 肯升未

直插

今晚25走唔甩

樓主咁有信心上50？

所以岩先26咪入番d

40都夠啦50我唔夠時間 已經好想入番apxt果d了 岩先26入左d

樓主點睇open

財巴果面有講 對地產唔了解 聽講美國果面好火爆 可能同xl一樣洗緊底

apxt今日shooting stars 會唔會轉落勢

係就好 今日得最大隻升其他係跌緊

喺28.3入咗啲

溝到成本30扑暈自己算

27.5入左場

點見咁多人30先入既 唔係講25-28先好入咩..

今晚啲股跌到仆街冚家剷

33.7

27.4入，26.4溝

俾你講中晒唉 profit少左好多sad

30.5入場 35個時無走到

Me2

依家算唔算rising wedge 如果係既話25.4-8就到頂

Falling先岩 講錯

short put準備接貨

歐盤+7% 又係呢d劇本 引人入 開市插 盤尾插到底

今晚係咪唔太好景

入左10股睇下先

今晚唔驚了 呢幾日豬左咁多

早訓好過

跌跌跌邊有咁多人割肉呀?

冇志氣

睇佢升都無志氣?

我當我係莊有一萬股（假設）11蚊成本 34食左你地3倍 壓價到25再入番佢可以多3600股多左36%出黎點解唔食你 btw 留意緊福特消息 可能會令XL受惠 跟手借呢個機會突破跌勢

支持

福特要轉型 佢架f-250 xl會受惠

等25

今晚上番30啦

無成交 笑死

應該有 tpgy都係咁 可能技術問題之前都試過

成個盤前都好靜

福特好啲定gm 好啲？
對gm 有少少心動

Gm by望xl 25會反彈 穿25我就唔再入等佢調整好曬向上爬先算

新劇本，盤前跌

開市再直插冇水花

唔知會唔會又好似尋晚咁中小企股災

XL下年先識升了

arkg都跌左成9蚊

扑暈自己好過

樓主之前$26入左,如果穿$25會唔會走?

會呀唔係入好多 損少少唔怕

今日最靚仔就橫盤到尾 做個支持底 順便完埋3連跌

樓主走左是咪就散場了

唔係呀 我咪話如果真係穿 佢調整曬洗曬底會再入

最多咪玩番swing trade

32.2 坐緊

今晚感覺會再跌落23-25收盤

要扑暈自己

33入止蝕算了

Sh

有無人同我一樣$18買，$35都無走

25.8入左

Me

等佢變50

我都係不過冇全倉 成本負

19均價，頂唔順25.3走哂

雙糧再all in

大把人啦

24.5 頂唔住就gg

出邊度度都跌緊...咩事?

全線跌，股災咩

信仰之跳
樓主走貨未,走左單聲

似係股災

股災feel

宜家溝唔溝得過

我走左部份 分散左岩岩25.8入番d 但似股災feel

契媽啲etf 都跌

無喇喇股災

Why

真呢個真係指標

但tqqq升喎

要呀 唔知股災定係調整呀

呢隻算硬

大隻升就升到

是咪侵又做左D咩黎

均價29 依家溝唔溝

偷偷地入左apxt amci

應該係侵做唔到d咩 派唔夠錢

有d想孖

24

屌尋日27.8入左 又要坐一輪

溝唔溝貨好

大波幅 好正

下望23.2

跌成10%

未有轉勢feel
唔溝住

望22

跌完先入番

衰野丫 仲守得住

全紅

12點後要全線升返

Loak插到癲

好強勢 守得住
大市唔好 由佢磨下先 而家去搵契媽

股災果陣走唔切我都唔會搞佢因為通常愈搞愈7你信隻野唔係呢個價個心就會冇事 坐下啦 果時pic19跳落14都係咁坐我今日都豬6%

沖個涼返嚟就一下打穿啦

岩 只會愈溝愈柒
呢個時間搵契媽上多張契仲好

契媽比緊機會大家

其實佢守左15分鐘24.5已經好勁
個市一轉 佢實彈多棍

隻隻插 sbe倒蝕

守唔到了

gg 了今晚

又-10%

瞓,唔諗咁多了

23

23.2 再守

即刻出文

幾多再入好

無用嫁啦

大市跌到咁 唔入好過入

好想入ark

我都等緊位 望多陣

中概咩事 慶祝習大出事？

等緊咩位

唔啦睇下算 要買我講果幾隻

特價 入貨

好在有重倉蘋果頂住個雞頭

開始V
XL 儲氣

之前26蚊入咗

唔好燈

買ark點解唔買tqqq

早左買

正 殺哂23 24 25 今晚轉色 就轉勢

23都有60%獲利

隻野有基本面
15彈上36
36回番落23 都落番13蚊 由高位落番3成6
踏番5天線 10天線唔穿
算幾好啦 係希望今晚就斷3連跌
等個市氣氛有d 有消息升番上去

希望個走勢似qs

我係計收市 之前講過似qs就會回6-8蚊 回3日 咁就睇佢今日企唔企到24-25斷跌勢

無事了

今日竟然冇損到果然心態同眼光比較重要。 技術都係Bullshit不過早左入 遲多一個鐘賺到笑

屌你老母真係玩撚到手震

有基本面既股
有買貴 無買錯

我做左2條Trade

忙緊冇得點搞佢 盤前高位賣左25.8接盤係咁

我24走咗 雖然唔到蝕 但本身可以賺好多而家賺少10蚊 聽日凍呀大家注意保暖

堅定持有

又係呢d 圖

25成本由賺變蝕繼續hols

打飛機就識 股價除左第一日 唔識升

師兄我都就黎倒蝕 sbe又係 sad

new balance owner James S. Davis入股9.6%

支牛話係21號入

20落硬

咁要睇下聽日係咪好似你個名咁依家打橫訓左係度睇佢點表演了

果然訓覺係最好有排都未到我個底

放到21年中，等驚喜。

之前爆升到32，3蚊時樓主已經講過參考唔記得邊隻股咁會洗一波狠既大約8蚊左右
其實而家都符合樓主預測

資金開始入番

個個都放哂

GIK同系列苦主

25.8入左
唔好再跌啦，大佬

冇放過

冇放

唔覺有 跌到仆街

我係得停牌先到我個底

參考qs 獲利太多 莊食左兩想溶斷仲邊有力拉升

師兄點睇黎緊既走勢 已經大力插三日😩 會唔會反彈下 依家似死魚

呢隻仆街野肯升未

真係仆街黎 就倒蝕

無新聞都可以插到咁

2021年就升架啦 睇50

無50唔放

有 呢幾日仲係2020 公司稅問題 止賺緊 忍耐同吸貨啦 唔一定要呢隻其條都特價緊

公司要交稅，同過年有人要拎返現金。

坐下貨，坐到1月中至尾，應該有野睇

大家仲係睇緊50蚊?

40-50 la 。

不過我15蚊建倉，依家拉到9蚊本，由佢放置play。

唉我高j左28蚊本 諗緊走唔走入APXT算

上星期咪有位巴打孖入，而家點

可能趁依家凍，屋企取緊暖

今晚係咪又盤前升，引人入，再割一獲金

今晚上番30 plz

超狗。。

妹下妹下都叫升

ifc 留左位

想升1蚊都好辛苦

點樣樣呀 又拉

今日任務係打破跌勢

劇本好快落去啦

無貨添

31買

同我一樣 好彩有15貨 最後24放

就黎-20% ..走唔走

23撈一撈

跌到

全世界都升係得佢跌到仆街

香櫞做多嘅股真係唔敢入

跌穿埋23

咩事又跌獲金...

22入返場

真係燈來...PLTR又係咁

應該會升返，個交易量咁撚多

一浪接一浪咁跌...
究竟跌到幾時

呢隻XL跌幅都未收窄到 真係唔知幾時反彈

入佢對家好過

Clsjimcramer同citron比人鬧到 係咪我都要打靶

21號入果個富商個價係咪17-18完全唔覺有人護盤

禁制係自己既 輸錢閙人有鬼用咩
Btw 個本都輸番埋 再跌到21真係要清倉

我長期持有 暫時用賺番黎既持有住冇咁肉痛 當一個被動收入（被動支出先岩）

小心好似HYLN咁

咁冇咁嚴重既我估話曬都做緊生意有job接

完全冇任何bad news都跌到咁

好多1係度洗落去

12345都有 洗左成晚

佢Twitter出左d野睇都跌分唔清大洗底定 走緊定唔受歡迎 個個都屌緊到底又邊個接緊盤

佢又真係夠膽洗到最底果條線

睇出面真係同qs一樣 洗到傻左山泥傾瀉

咁樣一筆一筆有咩意思？

仲有FUBO

仲跌緊,係咪想洗落20

希望守得雲開見月明...

35放曬買put就賺到癲都知佢會跌但真係護都唔護 完美跌勢圖

扑暈自己可能好啲

升得太急 我嗰晚望咗成晚完全唔敢入

之前講果隻可分解塑我都睇住佢升到30 今日23spac股真係就算鐘意間公司都真係要等份warrant到期再入之前ride又係咁

32蚊all in 應該點部署

扑暈自己，2月睇

33蚊here
互相取暖

30.5

好驚升唔番

三十幾入
見佢跌溝到29
點知而家仲跌緊

仲諗住雙糧 all in
依家真係睇定啲先

樓主你唔係放哂等佢定返先入咩

支持住

34入左🤢

23上車

坐等好消息出現吧
之前個棍升得咁急咁多

坐緊艇
慢慢溝下貨

走過黎邀請大家參與nio day
1月9前入Nio，easy money

25.8入左d加埋之前賺左既溝埋 雖然股數好少 成本價低低都唔爽佢咁跌

跌撚夠未，d人有冇咁憎隻股

繼續坐 不到60不放

所以spac真係襯佢仲係殼果斷時間獲利 之後零成本擺少少係度由佢升算 擺50由佢跌

好彩有台積電守住
依隻仆街幾時跌完？

DNMR好彩33走咗

我講過最遲要張warrant完 睇黎隻隻spac都逃唔過呢個命運

我同你同價入，但係咁跌，跌到懷疑人生

巴打同我一樣點部署

我都一樣

Dnmr噚晚仲好好哋
瞓醒跌到趴街
XL又係穩定咁跌

Last其實都大回調左 係tsla救番一命

Lazr

都未突破
有機會回

寧願突破位追都唔依家入

唔止TSLA, APPLE都救過一次, LAZR依investor presentation計, 30蚊以上已經係泡沫

佢升到25走曬佢算 屌老母

繼續溝 信念呢？

唔洗溝啦 你等佢破左個下跌勢再買啦 咁溝鬼知佢幾時底咩

點先知佢幾時破個跌勢😢

又跌

跌就要溝溝貨

34貨...

起碼壓到20

cls

proramme式洗盤

會唔會比人告

係咪可以割啦

告到都洗咗落去

好撚癲

唔洗到20唔罷休，同之前洗落14蚊個陣一樣。

好彩止左盈都賺左60% 買左amci apxt 損緊但唔多 睇下幾時入埋bft同loak(唔記得新果個代碼）

我記得80%前係19蚊，等睇到洗到19-20 。

睇下會唔會反彈

1月4終於捱到最後一日新一年加月頭

HYLN RIDE FSR 加多隻XL 隻隻EV SPAC 合完都係咁既樣

你覺得會唔會升返
一蚊一蚊洗其實用意係咩

放低60股係咪都算多 屌那星洗夠未來

壓低先吸到貨

同佢鬥長命

有個有錢佬投資應該都有d價值既 9.6%好大投資黎 成本低既咪擺下囉我都放低左50唔理佢 佢整理好先入多d

想溝想買要等條pk突破下跌趨勢先 唔好急

條撚樣係咪要洗到 20

19-20 我覺得，想洗晒個86%

呢隻同TPGY完美摸咗頂焗住要SH

咁財巴果隻炒度會高d既 都睇好佢 xl都ok既係依家7得濟

好彩淨係玩咗收購嗰一日

啱啱先睇咗間公司嘅overview
睇唔到同其他牌子有任何競爭力

你睇清楚未

樓主係咪都hold緊

你講下有乜賣點囉
願聞其詳

佢好似唔係主力賣車...

有邊間同類公司有上市？
同樣係商用車
願聞其詳

玩完

巴打加油
睇嚟你有啲燈力

我$19貨
profit 無哂

係 但我負成本同埋唔多

回升痕跡

我都係 當然本細好多 睇好 就由佢跌

我留50本身想留100諗諗下都係唔好

燃油車->轉混能環保車->全電（研發中）

新車90k 舊車改裝8k美

公司唔會一炮過轉電車，會用舊車改裝做過渡

加州2025年先全面禁排放。其他洲未有消息

2021已經有訂單 。

仲有500到

巴打

間野都根本唔係賣電車係幫人改舊車做新混能車
條友可能睇圖見XL logo既車以為佢出車

主要令我想買佢係因為經濟復蘇後對於中小企乃至大企 擁有車隊公司要換隨政策換電動車但又唔想花咁多錢而搵XL

當然你睇到22 23年佢用呢個狀況真係唔值得買 但現有全電動公司都量產唔到咁多 更多既都係概念 成本又貴 XL既出現都只係擔當踏腳石既要職 做唔做到創新同打出國際就睇佢賺到幾多錢了

黎緊同水公司 $F $gm 都係佢最近收入來源 2月財報大概可以睇到值唔值長留係度

現階段波幅大又唔穩定唔建議重倉 要溝都要等佢突破先再講又唔好咁快睇死佢先 佢都有做其他汽車零件就放長雙眼睇佢點變化 個市場咁大冇野冇可能

我覺得佢最終都係想做埋車 依家只係吸住金先 賺住錢咁研發 不過賺到幾多就睇佢第一份財報先知 係Twitter度見到有架警車撞落個疑犯度 睇一睇個款 屌XL黎

+1 我都覺 佢有咁既組件技術可能正如佢份report 咁講3E(Existing) strategy 一步步扣住班客 最黎買埋佢出既電車

本身佢咁跌我都驚 我就最多賺少d 但有d巴打係損手爛腳 但見到有個富商買左咁多股 咁我又唔擔心了我信個富商多過我

起碼話比我聽有人覺得佢值得投資先

XL已經做緊實業，某部分電車廠仲係靠吹。

可以講一句，正股驚西。

如果佢研發電成功，有舊客，再開拓唔駛咁辛苦。

NB個老闆
我之前跟樓主你10幾蚊入,30放左,而家都係用盈利25.5買返無壓力
同埋同樓主一樣睇佢黎緊呢年應該有唔少生意所以唔會割住
佢Twitter都叫有心做,一直跌佢一直出好消息,雖然都係Cum唔住跌勢

Tsla真係好勁

繼續洗

強持 希望2021年850蚊

垃圾又跌 onl79

spac全級下跌

跌撚完未

就黎頂唔順...

三傻都升緊

真係忍唔住屌 呢隻野咁既潛力可以跌到咁

今晚全紅啦 ，每日平均跌2蚊

今日收市唔落20就代表差唔多洗夠

搵人扑暈我算啦

其實呢個星期買邊隻都死咁制 係中概冇事
我d基金就升緊股票就跌到pk

22是咪有支持

我得隻神股tsm仲拉得住，契媽都跌到變臭雞

唔好諗咁多喇睇1月4啦

下年要記下套現年尾盤後先入

4/1有乜特別

應該係話今日太特別 年尾最後加月尾 1月4新一年加稅期重新計

今晚唔跌2蚊就=跌勢係咁上下，準備反彈。

跌落20，9成洗落18，等之前個86%嘔返晒出黎。

今日完左，停3日市五，六，日

星期一新一年新開始

Happy new year

新年升升啦

做乜又直升機

慶祝新年

新年快樂，過年就轉燈

新年快樂 希望升返上30

玩緊紅綠燈on9

佢地未過1月1嫁bo

過咗12點就轉綠燈

tesla 真係好屈機

升升升

估佢唔到

見佢係咁升
忍唔住71X入咗

又變紅
做乜撚嘢

好撚野

今日高位，明日低位

升完又插 好似好好玩

同你地興祝下

明明綠燈轉眼變成紅燈

照睇有望回返啲 要上返高位真係要等好消息

唔要求你升比一日我見橫開綠燈得唔得

轉買gik

好滾動

佢又真係夠膽死扯下旗

同pic一樣操作應該賺到錢

佢企到穩升勢我就買佢喇

13.5均價200股
坐下算

Xl黎料成交量唔錯

又揀錯邊企

睇少一眼已經上落幾轉

意思係佢又想收割？

唔會呀 最緊要有耐性 gik幾時投 你用番同一個方法 爆升獲利 轉名執完雞走 等一兩星期先長線應該都有用 gik都有佢好

唔係我指佢玩野壓到年尾最尾半個鐘先升 洗到d散戶一乾二淨

想溝睇佢收幾多呀 24就買啦我諗要上軌喇

但邊有人敢22入 頭先咁既走勢，就算你知唔值都唔敢入啦
前段24一升就勁快比人壓番22再磨你2個鐘

呢隻野最後半個鐘落返22我都唔會驚訝

我敢我仲負緊成本想要多d貨 不過買左apxt amci 唔敢搞住

多嘴啦你

都係渣住 pic個時既本當睇表演算...
奶過野唔想再加注

咁好野，24都頂得住

頂得住24先 23都仲係好危險

又黎1 1 2 2洗錢大法

我估23.6收盤

啱啱好呀

真係收24

叻仔 唔錯了 值得比掌聲

岩岩好比我講中回調8蚊希望下星期比我講中進入上升軌道啦

幾時先可以番家鄉

終於收紅

收市價又改咗 變咗23.73
盤後又跌

一起身竟然轉燈
我以為得半日市tim

樓主有無留意fiii同nga

佢應該要破產?

咁大注 企錯邊
不過佢玩得咁大 點都有d 本係手既

贏到就fatfat

仲有12日有機既

可唔可以講下咩黎 Twitter都見有人tag 暫時資金會集中$xl $apxt $amci先 過多排就到$bft 應該冇時間抽去其他地方 btw認識下唔同公司都好可以講解下？

Apxt & amci係咪一月會合？

我預計佢會出日期 食左一波升浪賺個錢先

兩隻都係？

我估一月尾姐 入定先 現價又唔高 不過過左1月6日先可以安心

Bft 預幾時開車？要調番啲資金

開車唔知 投票好似6月定q2 我都怕佢提前開

XL 我玩得唔好，18上車，33無食糊，25.32清咗倉。而加走去玩ipoc同ghiv。樓主覺得呢兩隻抵唔抵玩？

醫療炒下好喇 我個人一般般 iPod係咪老人院呢類服務定我記錯武肺之後少左好多用家

樓主有無留意隻vspr? 佢做醫美果範

無乜深入研究 只係知2間都係ev
fiii做van仔 nga就做拖頭，巴士嗰類

太多同類就搵一間岩自己心水架啦要有信心果隻做長持 其他炒佢爆升算 spac股隻野係正路既最少都升兩3次

咁我地都想佢贏既
不過我估無咩機會

有冇覺得美國選舉大撚獲真係驚有咩唔好彩黎獲金

我上個post,定依個post都有講過依個憂慮

呢度我12月頭入左，等q1 。

女人生意

我有睇過下d 介紹 但係好似競爭幾大 同埋佢都係已經有正EBITDA所以睇落唔錯

呢d機係競爭好大，上網睇過。
台灣個面好似幾興呢隻機。台灣叫水飛梭。

我都有做FACIAL，部機幾得意

武肺都好影響美容行業，競爭大但係塊餅都好大。

佢賣部機都係賣一次，最賺錢應該係d針？d配件？

果部唔係針黎，係吸管
吸黑頭

幾錢做一次？定買一個療程？

咁你用過部機覺得點樣

350包一SET野
吸完個鼻幾舒服

因為佢好似係全球有超過15000個配售點
即係用佢部機 就要比錢vspr 咁，
睇落應該都ok

10-11入小小玩下囉 ，我記得Q1就有消息

22

盤前跌咁多，咩事？

無事，好快升返

嚇鬼 無事

個苦海 係支牛燈神

唔知佢點玩，隻隻炒起左都見到佢。

係少完佢先想入

「炒」

佢真係一個韭菜指標黎

G持

高J 渣到而加 係ON9左放左K 而加好悔
仲派咁多息比我
我唔夠信念我係垃圾

過1月6係咩意思？

美總統上台 侵最後一擊 or 副總統宣布遲d再上都會插

希望唔好

隻隻都升到仆街 真係好想轉場

Tesla 賣既係品牌
XL 賣實業(??)，唔睇好

隻隻都綠係得佢係紅

大家要努力

XL同DNMR仲跌緊

跌少少 唔好叫春啦

同你一樣，清

QS 一個累全家

你個價咁底玩都冇事 但美容呢年受重創又係真 外國唔知點啦 香港黎計工都冇得開

隻隻都升
係得依隻跌

Qs 真係跌到無brake

入嚟圍下爐先 山頂好凍呀

係，好似愈黎愈凍😢

Qs根本85以上都係泡沫

等個濕鳩病無咁勁，就高速增長返

橫掂都係跌
一係跌多啲畀我入貨

前排高位到我清倉走，加加埋埋我個倉嘅其他股，profit得番3分1

股joy 呀？
插到落60

會唔會見50

30蚊個陣賺過一輪
壓返落去 食花生

10%

XL跌到

$22有支持

講一講就穿21

日日跌 佢老味

跌夠未
29蚊本

跌到麻木左了
日日都係紅燈

我都係重倉

乜嘢事又10%

重倉就cut左佢啦
呢隻野唔玩消息都好難短期返上去
sh得黎，調出去是但買其他野可以唔止翻幾倍

唉 33蚊入下年都未返家鄉

$33 +1

幾多貨？

20蚊本就快失手咁

125

做特價呀

特你個頭還番啲錢畀我呀

講完就失手 屌你老母

15%都嚟緊

補埋個gap up佢啦屌

痴撚線㗎

要針了

震撚完未

唔知叫好彩定唔好彩，都叫企得硬20

次次有人講親企穩幾蚊，轉個頭又實穿，次次都中

多謝
已經set定$19.8

關咩事 商用車wo

21開始建倉

掛個19.5 睇下聽日有無驚喜先

資金有限，可炒嘅股太多
放兩個月等佢慢慢升蝕時間成本
而家持有xl就扑暈自己算啦

驚喜係後日17.5

6號再整獲金既大家嘆下

開始跌到冇感覺

就嚟跌穿20

屌你老母 閪股

30坐到而家

仆你個街夠膽跌到19我溝

33.5
比返D錢我

準備穿20

xl 同lazr 跌撚到
好彩有隻bngo幫我對沖左

Cls, 冇底㗎喎

加一，真係唔知點部署好

加一

痴線

一齊參與NIO DAY啦

訓左一訓搞d咁既野

玩左小鵬nio 各兩口

早幾日46買nio，宜家53

唔夠膽坐

1月9之前放，應該穿60

XL要長坐了

fubo xl 都gg

唔知要坐幾耐

睇情況 可能大選結果未確定曬個市氣氛都會差 疫苗成效又未見到 睇一睇黃金個價都有唔好既預感

山腳好凍

SH 3年後再睇下點

18蚊hold 到黎宜家
係到等返返去18蚊時再入

等埋聽晚先，而家無必要撈底
寧願賺少啲等升勢開始時先入

係咪要跌到落PIC 個價
正股都跌到咁 衰過啲賭場股

咁又怪唔曬佢雖然都係廢廢 但年尾到依家個市都一股股 係得中概股升得好同tsla

好彩TSM救我全家

BFT 個價有啲吸引

買aapl算，唔夠膽再玩依D股
一買就跌

open只升不跌因契媽入市而變綠

仆街再唔升ifc

今日應該跌穿20

要上ifc了

而家個勢都似
同前幾日一樣
盤前升少少
開盤跌十幾%

Mcac反而升

穿咗了

又股災

走呀 我叫你走呀 快啲走呀

是咪冇得救啦

$20穿埋，走定留？

留

酒呀

好恐怖 個市跌左兩星期 得大隻頂住 中小型全部含曬

我暫時清左xl 倉先 聽日侵仔真係有行動 清左部分股先

無台積電
我可能去左跳樓

樓主都走埋 gg

過左聽日先再搵位入屌等陣真係玩宣戰 跌到pk
除非搵xl做電動坦克

船長都跳船 mola mola

唔睇開市點？

廢事啦 本身xl都唔算剩好多 之前咪話穿28會走大部份 25入果d好少 扣起d錢先 唔跌當賺左啦

Amci apxt我自己都坐緊 不過spac股先唔走

咁割唔割好，跌左3x%

而家割都無咩用了由佢放係度等算
利申30蚊貨

係你應該要設個止損。之前都話25好危除非長擺

都講左幾次年尾納指大升好異常 我自己都心大心細遲左走賺少左

依家好明顯變種病加總統上台好大機會整隻黑天鵝我自己有follow好多相似or同類既股 真心都係插爆

先幾日大股仲頂緊 有機呢幾日唔再扮野一齊跳

岩岩超低位放當冇玩過
輸5000蚊走場算,留番大股算1月底再睇

屌

係咪我黑緊大家 一放就升

恐懼到盡咪升囉

我象徵式仲有30股....由佢擺，話左放半年

依家得返d tsm arkk arkg tsla aapl係度

好多單5000係咁掃

雖然我唔睇好，硬係覺得隨時一棍又落幾蚊
但見到有段時空係升緊都開心嘅

好似有假希望
跟住聽朝瞓醒覺又跌穿

難得綠一綠

Bft amci 兩隻15.6入咗
放咗佢止蝕算

21蚊放咁咗啲
睇死佢尾盤跌返落嚟再入返少少

次次升都好唔穩定 好易插1蚊

same 15.3 15入左都想放

不過spac股都唔怕嘅
長坐下都冇問題
只不過前排入完冇倉買其他想放啫

見到其他升想拎返出黎買其他

都係果句啦睇埋聽日 聽日重要日子 硬係覺得拉高出貨

我估最多大跌一，兩日
好難去到黑天鵝

吹下水姐都唔知係咪真係有證據 同埋係咪真係有人受佢理

升一日就係拉高出貨😩 講到妖中之妖

都話聽日日子有d特別正常應該會大升但真係好睇侵

好慘 成日一棍棍扑落黎

$29入 溝唔溝好

玩尻我姐 仲諗住佢今日大跌

今日唔知聽日事

都總算收個微微向上 睇下聽日後日點

唔好啦

Trump冇咩事發生

依家人地唔係訓緊覺咩

唔知會點呀 登仔上 big tech資金應該會流番去中小企 到時xl會受惠 但政局不穩 盤中跌破20就又有排坐

溝得甘就溝 之後慢慢坐

老淫蟲上台
買多啲科網
大灣區應該比 Facebook准入

今晚早訓，聽日先睇

未必中國一直都想自家食 佢要護住微博 限住言論

Btw可能有好多大事發生 中東都可能有戰爭

Facebook 依家同微博差唔撚多
依家都成日限制留言

唔會俾Fb入啦點會有自己野唔用，用其他

乜柒都要控制晒嘛，馬雲控制唔到咪收佢皮

今晚又黎

盤前升
大撚獲
盤前升親都跌到趴街

隻隻跌得佢冇喇喇升,開市咪

假架 應該有人set錯價

晚晚都係1-6股咁洗

好賤

洗夠未

有本事就同我洗到1蚊

今日個市又唔算太差 係google amzn 跌 其他都微微升 有機今日真係無視侵仔 新能源 ev大升

今晚起飛

仆街 我資金卡左係apxt amci

apxt我屌你老母
16.6入完，係咁跌

我16 amci16.6溝左依家15 唔怕 兩隻都q1
Amciq4-q1應該差唔多

Apxt放咗 等xl彈先再入

希望啦

晚晚都係咁諗
但係晚晚都係希望愈大，失望愈大

Spac類 真係唔洗點放..等陣升左你又貴入 你會冇好多錢

收到 下次會再留意
但我真係堅信xl

信自己眼光啦

我都信 但有時必要性既操作都需要冇計

都有失誤 高位冇放哂 估唔到跌咁多
當吸收exp

我都學到野 第一次經歷兩次溶賺60%少左40%

出埋文喇今日似真升 祝大家好運

一齊加油

唔怕啦我資歷仲好淺 當學習 實戰好過上堂

唔入Bft ?

呢隻好似有排 冇記錯既話 amci應該會先一步 差唔多番家鄉 可以調番d去xl xl 8號 13號 19號都會有消息

好似都係Q1呀 但冇實既日期

咁最多唔食第一浸 bft應該都係長牛黎 唔會有咩爆升 都係賺佢頭果轉做個長倉仔放係度做被動收入 我計劃佢會同apxt差唔多 唔洗點睇
Xl就要睇住隻衰仔上落都大

樓豬點睇GIK

Bft 我都越長 介唔介意你XL果陣個比例係幾多到？ 姐係頭轉轉名走幾多又渣幾多？

XL其實幾估唔到會咁樣震 次次重要日佢都好黑有野發生

應該都唔錯 炒一波既話g持 但長持我建議2選1

岩

我13蚊果時留意 升19走左轉 15再入 之後開post就覺得都點左人入局不如全倉博一博 之後總成本16 之之後就好彩爆升執到60%（citron搞到我心多賺炒左）

都預左佢震但半信半疑就7左dd不過都仲支持隻股既 轉頭有上升線圖會入番

如果amci趕得切我就可以買埋dnmr 佢跌就「how dare you」

冇留意am I

amci

岩岩先有contract with esa

唉 中撚左伏

希望瞓醒可以keep住

隔離DNMR合完都跌足四日
但人哋第五日升返十幾%
呢隻個仆街莊仲要壓到幾時，每日見住一股一股咁買

我就睇佢壓到幾時

打死都唔放

都話黎緊幾日有消息 等多陣啦 btw 2點鐘侵仔演講唔知有咩搞作 2-4點要睇緊

點同呢 佢差唔多獨市咁制冇邊幾個同佢搶到 好野黎

契媽 我愛你
G gogogo

呢個位開倉得唔得

入小小玩下先

27家鄉

等埋侵講野 總統決定左呢個位我覺得買得

幾點開始講野

講緊 睇緊自己個倉好大機會彭斯用佢權力拖後

買左喇 登仔應該穩左

有d唔太好既feel

似要走 我全部套現 唔買住

走呀 真心 唔止xl 全部要走

-40% 都唔知走唔走好

咁驚？

我講左今日一定要睇住自己個倉 你睇下美國新聞 有個女人比人射頸

我知啊
但個市都未話跌得好勁

但xl 已經行先下步

已入sqqq已經16.1 睇佢點處理 但經歷過反送中就知 今日止係起點

我覺得今次無咁大件事wow

點解我td個盤後開成21蚊

一起身都碌返落山

nndm,lazr,xl ,坐勁耐

都係正股先係唯一出路

瞓醒跌返
常規操作

同你一樣

琴晚34入左plug, 訓醒升左10蚊

睇黎割曬侵席死人無事照升

你就好我今日早起身見到升左10%就放左

跌到冇feel

仲有無人有貨？

我

岩岩買左 冇啦 大選定左唔會變到

少少

船長重新上船各位船員坐定

出日期可走大部分 到近投票又入 合拼又出不過新能源好爆可能玩qs走勢

侵侵認輸了

尋晚就上左 係開槍果下走左避一避 依家又入番 21.5 放置型

qs之前跌到50有諗過入但最後都無
而家真係好撚後悔

34 而家仲揸緊
Sh

34咁高

有溝番啲 開左幾張 2月lc

29

到最後都係會上番去姐 輸啲時間成本

點解大家會睇好呢隻

拜燈上場，必升上60，只係時間問題

BOSTON--(BUSINESS WIRE)--XL Fleet Corp. (NYSE: XL) (“XL Fleet” or the “Company”), a leader in vehicle electrification solutions for commercial and municipal fleets, today announced that members of its executive leadership team, including Tod Hynes, President & Founder of XL Fleet, and Dimitri Kazarinoff, Chief Executive Officer, plan to participate in the following upcoming virtual investor conferences:

FORCE Family Office & Roth Capital Partners EV Symposium on Friday, January 8, 2021

23rd Annual Needham Growth Conference on Wednesday, January 13, 2021

Northland Securities SPAC Investor Conference on Tuesday, January 19, 2021

咩價入XL

21.5

33.8

28

30 仲慘過你

一齊上

坐下啦 ev商務車咁大個餅 點都唔止21蚊既

咁你唔all in曬倉?

我$18一早all in左，再跌再買

之前我都all in左3x升太急先走

Dnmr

DNMR

你地咩位入

開市一大棍

Arkk / arkg

契媽今晚唔做臭雞

其他spac 都升得多過佢

各位ching 呢隻唔係biden概念咩

琴晚聽你講 20 panic sell

我走曬呀 真係 點知佢搞咩野 之後見到比人割曬就知算啦 冇望 聯儲局仲要開聲講唔會比佢影響到

係啊
我淨係走咗呢隻

聽日有消息想再加倉岩岩盤前買左小鵬睇下佢今既點先

巴打唔玩xl 啦？

玩呀 等陣加倉等聽日

小鵬係咁岩見個價幾好 又有利好 同中資

想食佢個上升同埋黎緊民兵團體集會唔知點

之前跟巴打食左筆，今日21.3再入返

買隻中資係避一避風頭 同埋花旗唱57蚊依家先43咪比佢慢慢黎 xl都有買唔多

Dnmr我今日都走左兩轉 見大單出太多玩左day trade

小鵬個圖似收集緊再爆一轉喎

你諗下囉 目標價57 之前增發價45 你有幾多水位可以食

入返注，穿40 止蝕，有無得諗？

我覺得可以 應該上到50睇幾時

3蚊搏7蚊

我42.75入值博率唔錯

夜d or聽日盤前入多少少xl投下機先

加注咁有信心？

投機姐 聽日佢應該有消息流出 咪睇下咩黎 但唔會留過夜

希望大升

你小鵬幾錢入

我又買番dnmr第3轉 佢通話緊

屌 比佢個Twitter fake左

跟你入左XL
一個月前都重注左小鵬
同路

你高位有冇走 小鵬我係炒個swing唔長持

尾d入多注先 小鵬有冇人聽我老點

我好耐之前33蚊落 高位走左
上個月入返 我覺得會穿70
長持

43蚊 lc咗

冇買xpev
買咗nio
但係nio係噚晚3隻入面最廢
轉唔轉過嚟好

繼續全倉xl

真係all.in 大股
美資沽清中資股
啲資金一定流入其他股

孖嚟入xpev
點睇

孖既話要睇你自己對佢既信心 因為你double風險

Xl仲唔撚升？加洲又整個新能源法案出黎

應該係呢篇 冇直接指名 但會受惠

今晚個電話有機會加埋個大利好 有機上24

尋日都升左10% 慢牛好過上次咁啦

24見

27 見得唔得

我29

29.53

一直妹係22.x

呢到好多苦主

33.5

可以一齊圍爐

高j師

盤前妹妹下
開盤一大棍

Amci開始埋緊位呢個月中似有搞作

冇錢入
Amci 你睇會去到幾多

應該有plug高度掛 spac好難知佢合拼後個走勢 但長遠非常睇好

睇xl表現再睇
你amci佔幾多倉？

未買依家買左小鵬同xl

Xl上咗再轉過去
希望趕到

我覺得唔洗太急 睇岩再入

繼續妹

又轉燈了

Ceo講野準備喇

今晚點睇？

有冇live睇

又紅

轉燈未

睇唔明

屌，真係究極垃圾股黎

上果個會議既公司都跌曬

信心

我要返家鄉呀...

可能要坐半年

搞乜🤥

唔太清楚 可能資金去曬tsla 電池 商務車都同下跌

隻野次次都有野阻住

Ride有利好跌得仲勁 唔知點解岩岩買左d22蚊

垃鳩圾

建議大家睇下 FSR RIDE HYLN 呢幾隻SPAC 電車合完咩走勢先諗繼唔繼續渣 /入貨

呢幾隻起碼回升過先

我21.5，而家諗緊仲繼唔繼續入貨

XL 40股 $25
WKHS 20股 $22
諗緊走邊隻好

仲有十日就知係咪長牛到

點解10日

12號侵好似有野搞 20號民兵團體遊行 加登仔就任 坐穩ev就會升好正常

不過我follow定槍械股先有咩事就入

amo？

今日諗住跌幾多

目標價19

又跌？我屌佢老母

個個都絕左望 日日諗佢會跌幾多

我會等埋佢17個交易日後warrant到期希望有好轉橫下好喇唔求太多升跌

下個post請正名為苦主區

改xs

盤前又跌2%

去時事台睇下 原來真係捉左主教

Fake news
侵侵律師日日都話有料爆嫁啦
仲衰過流浮山刀手

Hahaaa我仲睇緊 好煩 選到個人未 日日都過山車

苦主here

每日估佢跌
中既機率有80%以上

都算係打橫既又未至於陰跌

追晒啲posts都分唔清楚樓主真心膠定假膠

你指咩先

如果你指xl 我真心睇好呢年 第一個升幅我都食左 跌都係預料中事 冇諗過咁狠姐citron個價又咁吸引我自己都貪心搞到賺少左

睇唔明ride有利好都要跌

原來好多人買左call 15 號到期,殺完呢堆call希望升返

Ride? 好鬼狗 打爆個莊去啦

xl

Ride 都係兩隻都放曬利好都壓到死死

要買call都係揀會升既大正股如tesla

唔係好識睇期權 因為唔會買

槍股又升 .. 怕怕

22 有300股

槍股有邊幾隻

睇30-1小時線圖 終於終於終於係橫緊

Diu你大半倉紅
XL竟然綠緊
我一定發緊夢

又想跌返落去

其實我地係咪要睇淡 下次改名長熊可能有料到

ride爆升

食左一水啦 睇定再入

我預佢3x但睇緊呢星期先雖然我都想侵贏 但機會好細

兩日無睇，仲妹緊

係咪冇哂人

仲有冇sh既巴打

留意到隻垃圾股係20.x守得好穩

我就sh埋呢個月就算

33 all in 仲有30鎂打算買多股

如睇好佢依加可以大大力去溝

冇錢溝了

同我一樣 不過我33.5 ALL IN左
而家夠錢買多一兩股

岩先做緊野買唔切20.3 20.6補左d

橫盤炒下波幅減下成本 都算有d錢賺下 等下15 20號

SH

你不孤單

SH山頂好凍

我溝左一轉係24蚊

我溝溝下都重倉左 ride早放左sad

小鵬同ride都食左一半孖黎買 怕左美政壇動盪唔敢放太耐

守唔住啦就快

我預佢20-22.5睇期權既話 call多人買到呢

都話20個位係好穩

15號死期

20樓下put都多 22.5以上既call就爆多 咁佢都橫得幾有水準

驚唔驚跌穿20

預測不能

個莊真係幾撚仆街，控得咁靚

成半個月就係維持係20-22.3

點解我覺得佢會轉燈

蝕緊23%...應該割定坐

我32%

溝溝佢

最低岩岩好就喺20

好勁，20咁硬淨

哈哈 估唔到咁都賺到d佢橫得咁靚day trade一流

突然之間轉燈
廿蚊無加注，真失敗

今日睇個換手得幾%覺得加得過 好似話聽日有演講 同埋可能個莊沽空平倉

不過唔建議依家入 等陣又套尻你

係，呢隻野接近20可以入啲，日日都有幾轉上返21-22

係 搞幾搞個成本愈黎愈低幾好

而家就唔入啦

我26%

依隻野好賓周

其他spac埋位佢仲妹妹下

XL同TYPG呢兩隻低B股
蝕左果D靠細價股賭贏先cover到
如果唔係分散D資金去賭下錢，血都嘔埋比呢兩隻低B仔

TYPG 同bft 又係吹到好大
重倉啲時間成本都蝕死

感覺到佢好似跌唔落20蚊，諗住再溝低D

佢死守咗個support位好多日

今晚面仔燈左會唔會穿20

盤前升

20~22係正常

日日20-22執石仔，乜本都返晒黎啦

真,但我冇本

又核爆呀

真 諗住不問價清倉

22 入咗 點執

做咩咁睇唔開，冇追post

暫時愈近20愈安全

我諗再落多次20就唔放住 睇好佢 amci apxt 大家都要準備定

盤前升開盤就崩
呢幾日日日都係咁
已經慣咗
反而盤前跌嗰日有啲機會收盤上返啲

20入21放

可唔可以上返29比我放

你可以重複以上動作慢慢溝返落黎

我都想山頂好凍

Apxt依家再入？

我估有再低掛 提提大家準備定姐

Amci應該必買 佢真係好勁

你均價幾多

岩岩賣走左回落再入 我估會落掛

仲等緊xl生性

準備轉燈了
話咗開盤實跌

Amci apxt 現價入？

麵神燈死所有能源股

AMCI上呀

莊家mon post，連20 22都唔俾玩了

兩日咁拉係咩玩法

依家做乜呀

黎料

假升

22.5

應該係莊個空頭平倉我估 一野套曬22以下個空頭

每日都有一兩棍，最後點都係返去21收爐

谷左篤精半個月 漏少少都要啦

係咪姐係準備洗埋落15

幻覺嚟㗎啫
嚇我唔到嘅
瞓醒變返20

巴打有經驗

唔會掛ceo同nb 富商好似都係10.1唔會咁低掛

XL Fleet Option Alert: Feb 19 $20 Calls Sweep (9) near the Ask: 78 @ $4.363 vs 5035 OI; Ref=$22.5435

咩事

哈哈 未到15都難講 又可能佢真係留力到果日先都唔定

總之我就加左d倉了 等15

而依要放啲

去15我又唔怕呀，all in之後sh del app

24 ok ?

78 @ $4.363 vs 5035 OI 新手一問呢句係咩意思

升10%
發生咩事

咁快走返上23蚊

我都話個莊要空頭平倉 爆到24熊軍就要含撚了

上呀！我要解套！見26！

忍左咁耐終於爆

23重現

Thank you 巴打

賣走咗啲等回
希望唔係賣錯

有咩影響 唔係好識睇期權

嘩咁快有勇士買2月19call到50

有人大手掃call?

上番35

收市會唔會dur皮呢

琴日走call
今日入番
好撚sad

根據呢幾日嘅經驗
會

戇鳩

又想畀莊食

我都唔識有人掃call=利好

拉大成交 都係件好事黎既
希望係上升軌

我都覺硬覺得佢係走緊曬d空頭 15號完期權轉番的牛

呢啲規模細既股亂咁call實畀莊玩死

除非隻野本身突然有利好消息

上多次23la

15 係指15號？

仲有得升

Keep going

雖然尋日升緊
不過個下個post都係要叫苦主區

50咁誇張

今晚再比啲力ok ?

估今晚都係收皮

又假希望

軟皮蛇

岩喇 唔會升嫁佢大家識do

咁耐一啲利好消息都冇應該跌到仆街

輕輕一推 等樓豬開個苦主區

23,好快跌返

盤前升4.x%
收盤直接跌$4.x

準備上返30